旺角「殺街」 表演者轉戰尖沙咀

旺角行人專用區「殺街」後第一個周末，部分原本在旺角的表演者轉戰尖沙咀海旁，不過就與正在表演的人爭吵。

連登仔成日講到咁憎班大媽
幾時一齊組隊去踩場趕走佢地